范國威假如新東再敗選 下屆去九西接棒毛孟靜

范國威新東翻盤無望 下屆謀戰九西
青年新政游蕙禎同梁頌恆因宣誓風波而被取消立法會議員資格，而九龍西及新界東兩個議席出缺，嚟緊好大機會需要補選，各個政黨都對個議席虎視眈眈，泛民主派甚至仲打算搞初選！喺泛民陣營當中，兩名立法會前議員新民主同盟范國威同埋民協馮檢基都似乎有意翻盤。有消息指一向火頭多多嘅范國威唔知係咪估到翻盤無望，長遠嚟講，新界東亦未必守得住，佢已開始密謀鋪路下屆轉區，好可能會空降九龍西。

搭定人脈鋪後路
之前已經有消息流傳，一眾泛民打算報名參與兩區嘅初選，目的係唔畀范國威借補選翻盤。唔知係咪因為咁，佢要諗定後路，有消息話佢搵埋退出公民黨（公文袋）冇耐嘅立法會議員毛孟靜（阿毛）幫手，密謀轉區出選。聽講佢哋最近仲整咗新橫額，橫額上有齊佢哋嘅嘜頭，打算以「香港本土」嘅名義掛喺九龍西。

阿毛同范國威早喺一三年一齊搞咗個叫「香港本土」嘅組織，聲稱係推動本土議題，亦曾經試過一齊拖篋抗議添！而阿毛退出有份創立嘅公文袋後，亦已用番「香港本土」個牌頭，佢亦曾經喺接受傳媒訪問時講過，話覺得范國威係好人選，仲話如果對方出戰補選，會全力幫手助選。

其實，政圈盛傳年屆六十嘅阿毛打算做埋今屆就收山，據聞佢喺公文袋時已經唔妥被黨捧緊嘅油尖旺區議員余德寶。依家佢退咗黨，就更加唔想留番個位畀公文袋，加上佢嘅前心腹、公文袋執委李俊晞又冇跟埋佢一齊走，所以搞到佢搵唔到人接班。

咁啱得咁蹺，范國威本身同民主派有好多牙齒印，搞到班民主派都打算密謀唔畀佢出戰補選。唔知係咪預料自己出唔到補選，翻盤無望，再加埋知道阿毛搵唔到人接班，所以唔排除佢哋依家要未雨綢繆，索性行孖咇，等范國威有得走位。

風險大隨時「跌死」
范國威喺今屆立法會選舉中已經輸咗本身喺新界東嘅議席，而且阿毛喺九龍西嘅票，又唔知有幾多係佢嘅、有幾多係公文袋嘅，所以范國威空降九龍西，風險好大，甚至隨時跌死。之不過，政治一日都嫌長，何況係四年後嘅嘢，大家放長雙眼睇吓會點？

眾叛親離
呢條友係有啲問題

但如果佢肯行本土路線，都可以睇下既

2015區選出16贏15 臨選立法會又入多1個
結果輸左立法會之後即走4個 條友無問題都好難繼續扮大佬

咖喱係偽本土
如果含家富有本土政綱會考慮投

咖哩偽本土投唔過 但含家富一撚定係鬼

我覺得含家係出嚟收咖喱工楊柒當時撐含家

基哥死撚開啦，仲記得你走去新西界票益撚左何君堯

係都投何啟明 超區論壇表現幾好

傻，九西女人天下
去九東啦，男人天下

Agger

真係屌基哥老母咪再選啦

偽本土，不了

收檔啦，條友又想食本土票，又驚得失傳統泛民票，結果兩頭唔到岸，立場左搖右擺

衰燃過擺明行泛民

佢將軍澳好多樁腳喎
佢走咗去九西班將軍澳區議員點算

將軍澳啲本土組織係時候搶位啦

佢將軍澳有隻腳先又走左去幫鄭家富

死得仲慘。

前屆新東選左你已經俾高登仔串到一棟都無

依家搬左過黎九西 你咪再過黎阿唔該...

唔會慘得過你

民主黨出身既都係

新民主同盟

我仲記得佢地超區退選個陣講撚到自己比人迫害咁 自己無民望就瀨屎瀨屁

而家睇返只不過係一堆撈唔起既白鴿 同新思維沒有半點分別